刀傷入骨永失知覺

【獨家訪問】刀傷入骨永失知覺 8.5荃灣夜被斬青年：唔夠膽報警

推

嬲到震

手足加油
唔好灰

重光香港後要清洗黑社會

嗰日邊個垃圾左膠拉撚住自己人屌你老母

搵咗612未

對唔住

諗起都嬲

有冇話邊間舖係黑社會睇？etc

死黑警